[黃企求幫襯] 中環黃色外賣平台 宣佈告急

專做午市外送既中環黃色外賣平台 Local Eat 宣佈進入告急狀態

間野既老闆想多啲手足幫襯，因為由初夏開業至今，間野已經蝕咗唔少錢 而收入唔多嘅原因之一係佢地老闆冇收合作黃店任何行政金/加盟金，等D錢直接入到黃店店主袋，所以未係太做到穩定收入

希望各位中環既手足可以試下經Local Eat訂午餐，令到呢間黃企唔好執
雖然餐廳既選擇唔算好多，但仍然有好多款野食，D意粉同烏龍麵都好正
聽個老闆講，佢地遲D仲會加入新餐廳，依家應節仲有月餅賣緊
希望係加到新黃店前，佢地仲未結束營業啦

佢地每朝十一點會截單，想幫呢間野既朋友可能要早少少上官網訂餐
不過有一度唔係幾好，就係得一個自取點 要親身去到交易廣場行人天橋先攞到餐
希望個老闆日後會加自取點啦，唔係我喺IFC做野既話，真係會覺得佢有DD遠
而且佢地D Staff唔係日日都著住制服，有D難見到 不過，佢地態度都Nice既，我D野食拎到上Office都仲係熱緊

希望多D人幫襯，中環呢頭少一間黃企會消失啦

訂佢地野食既官網：
佢地FB：
佢地 IG ：

另外，佢地合作緊既餐廳有幾間都一樣告急緊，希望大家分散幫助，減少唔同黃店執既機會

點解會咁

push

推推

我有次取餐果陣問個老闆間野其實點運作
佢話佢真係唔想黃店加入佢地平台會變左負擔
所以冇收佢地任何錢
但因為要出糧畀佢D伙記同畀信用卡營運費
所以佢地會收食客少少送餐費

其實咁既模式真係救左唔少黃店 希望佢地可以盡快止到蝕

幫推多下

又見到溫家寶

係

推

但我好少出街食飯
更加唔會叫外賣
希望中環返工/住嘅見到

推到多啲中環人入嚟見到吖

推多下

係中環番工但lunch點都想出去行下

Push

最on9係收得少運費
唔markup餐廳係okay
但起碼善待下外賣仔，收番貴少少運費，多番少少分成
平台數碼化，人力成本低啲

佢間嘢係集點外賣
送到交易廣場個天橋，再要客自取
唔會送上門
可能都啱你

Pish

我都覺得佢客如果唔係勁多而又唔收多啲運費會玩死佢自己

幫推

學Plum

已經餐餐黃店，唯有繼續努力

Plum 依家狀況點？
之前好似紅過一排

感謝你對各大黃店嘅愛

up

好似執左。。。

………

希望Local Eat唔會步佢嘅後路……

Plum初期只係中環金鐘有三、四個派飯㸃
後期山卡啦住宅區都有派飯點。。。
只做中環ㄧ兩個㸃已ok

百里居

睇嚟你都有幫襯開喎

住宅區午市得啲師奶多……

做唔長仲衰啦
大家都有利益先做得長

btw 最近叫中仔食

中仔啱啱開嗰陣我都見到佢啲宣傳品吖
但中仔啲嘢貴D

中環返工大把錢啦
Mark貴d仲好

中環黃茶記成70, 你外區50買入mark up 10去派應ok

佢派晩市,但派7㸃...7㸃我邊趕得切返去拎...

唔係中環人唯有幫推

不過老闆要諗下加貴少少
至少做到收支平衡

唔怪得蝕咁勁同執

推薦畀中環返工既朋友

睇完你個reply諗下真係無朋友中環返工
上環金鐘就有

繼續推

主要覺得十一點cut 單有啲早..... 所以好多時直接用咗deliveroo 同黃店叫外賣算數

有時太早，的確又未諗好食咩
不過十一點我覺得ok la

推 成日叫

你叫邊間多？
我通常食百里居

老闆真係要諗下個經營模式係咪有問題。佢呢個方法唔適合細公司。

簡單啲嚟講，佢要做幾多生意先可以做到收支平衡？

咁又唔知佢喎
冇問過佢

可以試下mark up個餐牌
對舖頭/外賣仔收入冇影響
不過客就要比貴啲
但淨係收運費個小小真係難做啲。。。

應該咁多區既黃色外賣平台生意都差左

識唔識個老細，佢個模式出出地事

1:返中上環不嬲lunch都分三個時段，睇市個班12，正常office13:00，某d公司係返晏d避繁忙時段，食14-15都聽過，佢11點cut單客路窄好多

2:唔夠黃店錢基本上無得攪，你黃店請外賣仔/熊貓都要比錢嫁啦

3:同埋你要明個客咩心態，太熱唔願行去拎費事周身汗，落雨費事濕身又係唔願去

4:lunch time有限，公司離自取點稍為遠d都唔願幫襯

5:如果依家能力剩係做到一個自取點，建議你睇睇自己班客夠唔夠穩定，有無數圍，否則轉自取點啦，交易廣場附近個堆友對價錢完全唔敏感嫁，你做平無用，你依家個點基本上只係做ifc兩期+交易廣場，但偏偏呢班友唔願行唔願曬唔願濕少少身

6:個點擺過一條街可能已經差好遠，食返華懋附近班普通office放棄ifc

利申：不負責任鳩up

Agree
Set得1個點真係發唔大嚟做

同埋我都覺得佢選擇過少，依家有啲黃店執咗，得返五間揀

得一個點可能係成本問題，我剩係覺得擺個點好有問題，直接擺返華懋附近食返普通office，同埋做外賣仔無可能唔收錢，一個飯盒mark收5-8蚊良心價其實ok

如果得返5間咁呢檔野難攪了

佢之前搵到下錢可能係因為疫情+黃圈，但檔野如果係唔work，武廢咪最多幫到一年半載，好難做得住

佢依家個客路係窄到仆街，只係諗掂1/3/4點先有機會做得住

野食等唔到1粒中up，你個派送點基本上就係做一轉客，派送員要拎，之後企係到派，返唔到第二轉

中環office又無人叫晚餐，你要係一轉客入面搵一日人工

一個飯當你收10蚊，你一轉要有60-70個先夠比派送員人工，不負責任比幾個提議

1:收客5蚊收餐廳5蚊

2:派送員唔養full time，呢點幾強烈推薦，唔養full time代表你可以食曬lunch所有時段既客，例如派送員a 11:30去拎飯，12點派，派送員b12:30拎飯13:00派，你人工都省一截

3:當你請pt派送員，你連自取點都可以變相做多左但人工支出少左

唔係中環返工，幫推

早餐一推

以為熊貓袋鼠抽你地個小小就好好賺？

坦白講之前外賣成行成市同個疫情有關，而家緩和左好多人轉番堂食，佢個客源淨係得ifc同交易廣場又窄，熊貓多人人係因為有折扣

啱吖，交易廣場過南啲已經好多嘢食

講真香港外賣需求好細

你做中環啲人
消費力咁高不如加價啦

推呀

唔係中環幫襯唔到